有乜慘過訓教個陣有隻蚊係到「嗡嗡」聲嘈住哂?

嘈醒咗我3次
好撚嘈阿
好撚痕阿

兩隻，立體聲

無

瞓教見到定仔

米癲拉

雀仔聲
晨早流流嘈撚到

起碼雀仔唔會半夜都嘈

被鬼責

仲窮過住印度

開住風扇瞓就唔會有蚊嗡,空氣流動擾亂佢飛行+降低你體溫同吹散你呼出嚟嘅二氧化碳令佢探測唔到你

再唔係就用自己做餌,打飛機令自己體溫上升+加速呼出二氧化碳再引佢出嚟殺

琴晚就係廢事開風扇太嘈,就開窗訓
一開窗就中招

換風扇啦

721 坐西鐵會無啦啦比人打到頭破血流

其他風扇唔夠大風
我間房西斜,夏天仲熱過焗爐
風扇唔大馬力D唔掂

早兩晚我都有 殺唔到比佢咬左成晚
點知佢伏鳩左我成日
琴晚比我見到佢即刻擊殺

咩牌子?
我就用緊pan記16吋掛牆有遙控,覺得ok夠力同算靜

呢個

外形咁4,50年代

復古風
但風力好勁

俾蚊搞左兩日
去日本城買左個蚊網
幾分鐘裝好
大覺瞓

訓覺見到印狗

搵張被過頭襟未得囉，
大不了伸隻腳俾佢當交保護費囉，
我試過襯佢飛埋耳仔到一野襟過頭，
咁就拍瓜咗一隻係嗰枕頭到，重滿血㗎...

熱到仆街

其實擺明係挑釁